每次IZONE IG一更新都會滿心期待

仆你個街 但次能次入到去都係牙演黎..

利伸: 唔係反牙演 只係期望落空有種失落感..

洗唔洗咁講野

見到牙降我落空感會更加大

牙純好能正喎...

今日正到癲啦

每次娛台有新post都會滿心期待
仆你個街 但次能次見到都係樓豬開..

今日正到癲

佢知唔知無乜人想睇daily chae

收聲啦射疤佬

牙演越黎越正...

樓主收膠啦

幾時先見到我珉周

monthly chae啦屌

又奶能左野 仆街

死撚開啦屌

雖然演都正 但我櫻可唔可以多d出post

牙one最近更多左牙G

又中伏啦屌

又想射疤？

高興嘅係每次daily chae之後都有少少嘢補償下